消防員係咪成身傷患？

傷左操唔返起仲可以點
菠蘿蓋係咪好傷？
有咁多文職位比佢地做？

傷就一定成身傷，但去到4張幾5張冇人會要你跑起，量力而為就夠

真係好唔掂既可以去啲唔洗郁既位，ba房防火組學校

主要係個屎眼受傷

邊夠地盤多

邊夠黑警多

大把文職位